新手一問

我想問入咗飛抽新樓，如果嗰日no show的話會唔會俾AA或者發現商食咗我本身入飛啲錢ga？

因為我嗰日唔得閒，去唔到揀樓，而家好驚。

唔會㗎，你冇買到或者揀唔到樓，會推翻你本身入飛嗰啲錢俾你
利申:AG

有任何問題可以加我問

sorry.退